# 小目标

## JD
### 功能测试
#### 岗位职责：
1. 负责CMP云管/低代码/XMDB/ONEDB/IaC的产品相关功能测试；
2. 制定测试计划和测试方案，参与需求评审和设计评审并依此编写测试用例；
3. 执行测试用例，发现、提交bug，并协助定位bug、推进bug的处理进度。

#### 任职要求：
1. 全日制本科及以上学历，计算机及相关专业优先；
2. 熟悉软件开发流程，2年及以上测试工作经验；
3. 熟悉软件质量体系，具备较强的逻辑分析能力；
4. 熟悉Linux操作或云计算相关操作者优先；
5. 有接口测试、自动化测试经验者优先。

* Base： 杭州/武汉/北京/上海
#### [其他JD](./JD.md)
---
## 相关操作
### 打招呼语设置
* 你好，我司主营混合云管理平台、裸机管理平台、IaC基础设施即代码等产品，目前业务方向为场景化和SaaS化IT管理中台。C2轮后，公司将加大研发投入，产品向数据驱动和低代码开发方向发展。有兴趣给一份简历聊一聊么？
### 简历初筛要求
1. 统招本科，学信网可查
2. 最后一份工作1年以上
3. 非外包，外包要求大厂外包
### 常用应答话术
* 学历确认：请问学历在学信网可查么？
* 初筛通过：简历已经收到，后续会提交给HR进行初筛，如果初筛通过，HR会和您电话沟通后续事宜，初筛不通过不再另行通知。谢谢！
* 不合适：对不起，看了你的简历以后觉得不太合适，希望你早日找到满意的工作机会。
* 可以设置到常用语中直接选用
### 小技巧
* 每天早上编辑岗位，什么都不改直接保存，会自动置顶
* 每天有50个沟通名额，可以在【推荐牛人】列表中，发起沟通